帝御．金灣開售│第四輪即場推售52伙 首半小時已沽29伙

加價17%都搶 係咪痴線架香港人

執輸行頭慘過敗家

窮局限左一個人既思維 十年前身邊個個話貴唔買 原來窮既圈子係咁恐怖 出左黎做野先發覺原來好多人買到樓

呢個真 係連登班小朋友先話呢世買唔到樓

唔怪得佢地 屋企窮 身邊圈子都充滿係窮人 十年前樓根本係平到

窮人先會話貴

笑死人

附近只值萬一蚊呎

Aa狗好可憐

黃金大單位呎價一定平過細單位 加上舊樓

咁抵買啦

由得佢啦 都唔撚識睇

附近浪翠 之類都係新界
交通 日常生活都無咁方便
你試下就知
都係萬一蚊呎 甚至一萬蚊呎好正常
無可能同美孚之類一齊比較啦

不過值唔值又唔係你講既 市場有人買咪啫係值呢口價

浪翠 黃金 甚至天水圍 屯門 元朗 東涌
都差唔多係萬一 一萬呎
新界升值潛力真係無咩
住就好
同市區比較以前大把蟹
升幅大落後
浪翠 黃金都算係

大把水無所謂
非必要唔好買啦

市場不變定律： Efficient market hypothesis
有成交 成交量大時 個價就是合理
永遠冇買貴 每日既成交價都反映所有好淡因素

平。all in

訓左無睇 賣成點

又1q清？

冇咩update
兇多吉少

想知 賣成點

有冇最新消息？

賣晒未

呢句姐係點解

有句廣東話叫做「執輸行頭，慘過敗家」。「執輸」在粵語裡是指動作比人慢，失去先機，先輸一步；「行頭」則指走在最前頭。整句話的意思是：「如果事事都落在別人後頭，那可比做敗家子還糟。」

占不到便宜，別人得到好處自己得不到，吃虧，粵語叫做"執輸"。例句 ："既然唔使錢，噉就咪執輸啦，幾大都食個試下。"（既然不用錢，那就不要吃虧啦，無論如何都吃一個嘗嘗。）

30分鐘沽29伙，但剩返嗰啲就咁耐都無賣晒

update?

真？

賣晒仲唔出新聞谷市

個盤已經賣左六七成 基本上已經返晒本
而家果d貨尾鳩賣都得

仲有幾期未賣。

第2第3期有排賣

有幾多

「帝御」（屯門青山公路–青山灣段8號）本集團與帝國集團各佔百分之五十股權、位於屯門市地段第547號之合營發展項目，命名為「帝御」，第一期之「帝御‧金灣」已於本月一日及九日首先推出兩批發售，買家反應熱烈，認購踴躍，瞬即售出三百六十七個住宅單位，銷售金額合共約港幣十六億九千萬元，即每平方呎實用樓面面積平均售價超過港幣一萬四千元。第一期之其餘住宅單位二百四十餘伙亦將於短期內繼續推售。

此項目由六幢住宅大樓組成，共提供約一千七百八十二伙可眺望海景或園景之單位，總樓面建築面積約為六十六萬三千平方呎。地盤發展進度良好，上蓋工程已於去年十一月展開，預期項目將於二零二二年分期建成。

鳩計千幾伙應該有85億，減投資額60億，賺25億，對分賺12.5億

報紙老
地產街
香討
好鬼姦
賣唔曬壞消息
就唔報當見唔到

迫爆黃金海岸個商場

掃管忽人口好撚癲

真心唔明成個project咁多戶點解無返啲民生鋪位

開返間譚仔應該日夜爆場
有fd住napa foodpanda唔撚送

個個位啲交通先閪

附近連餐廳都無乜 送條毛咩

樓下有冇商場

有黃金 但唔大

頭30分鐘賣29單，全日30 單

賣出果啲都係一房

放心
成個連登都唔會有人有錢買

買樓事去香討
政治事上連登

點解

最弊一萬蚊你都買唔起呢

出七仔買杯雪糕都要打兩圈蛇餅

不了 間多兩個地面複色單位去買唔好

準業主？
前深井苦主提提你 買樓真係要睇路

有錢都唔買深井樓啦

你估你掃管笏就可以逃過蟹貨嘅命運？

亂L咁吹唔使本

香討aa多過呢度

最後賣左幾多間？見啲新聞都無講

天氣太熱 唔計

依度啲人 最中意拎帝御打飛機

一定好清楚啦
快啲講1q清

呢個盤第一二張價單都抵，第三張16k呎，我洗撚買屯公盤？

真係唔講

新冠肺炎疫情可望回落，帝國集團、香港小輪合作的屯門青山公路青山灣新盤帝御‧金灣(帝御第1期)今日在尖沙咀美麗華廣場推售最後一批單位，涉76伙，截至晚上單日售出30伙。

5年前嘉湖山莊賣緊300萬一層已經嘈緊買唔起

屈機男5年前恥笑林太山莊摸頂接火捧，今日嘉湖都買唔起，唯有日日鳩叫cash is king

Quantity demand
有人買就係值

截至上午11點, 開售首半小時已獲揀選單位29伙，銷售進度相當理想。

截至晚上單日售出30伙。

浪翠業主問點解仲未返家鄉

果邊咁多鬼佬旁邊唔會有譚仔啦，冇night club反而有d怪，晚上9痕唔知點算好

過多5年，睇下升左幾多，你再笑人啦

過多五年
10000呎都未必值
唔係新樓
大把靚樓要咩有咩

淡淡

啱 等多5年先入市啦